覺唔覺mama分獎分得太明顯

係人都知出席先有獎仲有咩好頒 都估到晒

幾欣賞佢係男女團頒比wannaone rv
明話比你係安慰獎唔使爭

仲諗住睇到exo同bts班女粉互扯頭髮

見到有個bts 女fans喊 好癲

好彩有rv 唔係男仔入場真係悶死

第一次睇嚇死我 排隊入場d工作人員好撚惡

做過一次exo黎香港嘅工作人員
真係唔惡唔得
啲fans好似想殺晒啲工作人員同保安咁